[衝鋒21] 帝黑學園係咪弱過王城?

進 速度 力量 意志 防守都贏大和
櫻庭屈高 本庄鷹屈遠 當平手
高見又完勝花梨
防守 大和田 豬狩 又唔差過海格力斯

結論: 帝黑rip

神隱鷹

ON9鷹太空人 點撚同佢平手
打美國佬都要佢冇表現 個故先寫到落去

進真係完勝大和咩
仲有帝黑全員都好快

鷹贏櫻庭啦，鷹係講到識飛喎

仲識逆火

唔係講過進攔大和之後仲行到0.1m咩

根本鷹先最屈
空中漫步行過去達陣就屈晒

豬狩連未同筧練過的十文字都唔夠打
進mark住大和仲有邊線跑衛
人地未過帝黑已經係神龍寺屈你王城黃金一代機
泥門係比全明星強化過先叫有得打
但最後唔係-6踢入個60碼都輸
未強化個陣都同王城55波
王城點會勁過帝黑

論防守進守到瀨那左右之後比瀨那跳高過左
大和守到瀨那左右 跳高比大和一野擒返落黎 要出到四次元先向後先過到
之後大和立即破左 要瀨那四次元再加鬼影先過到
守其實大和贏

測試O個陣 進守大和 比大和推左三碼先截停但都係擒唔低大和
論體格 大和高過進
論跑技術 進-馬術跑法 大和-惡魔蝙蝠鬼影 多重惡魔蝙蝠鬼影
只有速度係進4.2S穩贏
唔好因為大和無光速4.2S盲所有野都眨低佢先得架
大和真係比個ES21中文譯名害死

鷹O既跳唔只遠 重好高
自己睇返283RD 門太話鷹係跳得比櫻庭高
連高度都輸埋 櫻庭=無撚用
王城點贏帝黑

進 速度外 力量 意志 防守都平手大和 拉返super la
櫻庭屈高 本庄鷹屈遠技術 鷹勝
四分衛係高見勝
其他王城都輸啦 帝黑平均實力等於其他隊皇牌

結論：王城輸少少

鷹屌打成套戲所有角色啦

四分衛唔只鬥腦
高見同花梨都係賣傳得準
但花梨跑得快過高見唔咁易比人捉
高見屈高要有櫻庭夾
花梨唔一定要夾鷹

個次仲要助跑距離唔多 冇護甲 著cons係d濕鳩地到鬥
我覺得 俾進捉實都可以硬推
大和仲有身高 應該有手長優勢推一推進
fake到進訓身捉佢 冇企定應該可以拖住跑多幾碼

泥門打帝黑大和自己一個人推大半場

講防 大和超光速帝王衝刺 完封王城進攻組掛

大和有硬爆一下既4秒1 可唔使可以撞跌進

阿進防到大和
大和點守阿進？
速度 力量 意志 都係大和之上

防守點比
蛭魔一招殺人蜂收左王城皮
打帝黑用同一招同無效無分別

意志係大和上
大和係絕不倒下嘅男人

王城第一次見呢招點同

樓主係進膠係咁俾負皮

米7 進唔係跑衛黎架

帝黑弱過王城
但係聖誕節碗係帝黑打泥門

大和猛兼打線衛

阿進可以做跑衛
二年級 已經係史上最強線衛
泥門五 六個球員都拉唔到阿進
而大和被泥門阻止過

密集地區推進明明2個都係推到少少
吹大d